哇 我屌你老母 死狗會 君達星咁撚樣你都照跑？

大熱門
沖閘
用左200米力
跑1200米
馬會好撚等錢洗？

天大既笑話 屌你老母閪 賤撚過狗

咁都唔退出 笑撚死我

痴撚線 有無國際機構監察下馬會 好撚過鳩份

不如下次收晒重飛之後推隻馬跑返個圈先入閘啦

狗會見今日派一萬就即刻向賭仔落手搶錢。。

獸醫睇都唔使睇下就拉返佢埋閘

你賤啲定狗會賤啲

我三t尾關就係叫佢 啲腳中晒 1 4揸膽 屌...... 想去icac.....

知道！

如果99賠就退出左

屌你老母照跑呀

哥哥

十五蚊點退比你呀